喺學校 突然急屎

喺學校 突然急屎
行入拉把諗住All番 幾督靚屎
All完先發現原來 屌你老母冇廁紙
搞一大輪 先搵到紙巾嚟抺屎
抺完屎忽 就沖沖廁
行番出去發現 隔離廁格啲人 仲喺入面
原來個個都仲抆緊屎
呢個廁所幾乾淨
下次可以再嚟All多幾次 All多幾次

嗯

閱

咩歌

突然無屎

本地樂壇rap新人

冇人識欣賞

中國有嘻哈？？？
我先係rap界始祖！！！